陳彥霖案背後的證據和真相〈蕭若元：理論蕭析〉

蕭山d宣傳技倆真係好撚低級
日日出幾條片駛唔撚駛條條都出post
想睇既自然會去youtube睇
以前跟班熱狗又係少少事都要掉上網出post係度洗板